「69討論」和平係帶來不了改變

國父孫中山先生 認為和平遊行能反抗晚清，他就不會選擇武力革命。

今次遊行的最大啟發，係教左一百萬人「和平是帶不來根本改變」

之後的可能性有

1 全民龜縮，第二輪移民潮
2 港人愈趨激進 流血事件出現
3 暗殺高官
4 自焚明志

我自己認為唔係和平帶唔到改變
而係遊行既大方向比飯民特登帶錯所以先改變不了

只會係1

[11~12/6]請求德國介入

中華5000年, 有邊一次可以和平解決架, 咪又係次次動刀動槍, 血流成河, 大家咪咁天真啦